阿里巴巴咁強大，老衲將會正名為阿里老衲，與阿里巴巴共創高峰

book左位未

敢問大神
現在是否值得入手

你買匯豐把啦

阿里巴巴今日收市升穿257蚊，老衲請連登仔去福臨門食飯

值，佢單日仲未收市已經升成$25，
今日又有利好消息，我岩岩都追多幾手

阿里老衲你揸住幾多貨

2%

老衲睇好邊間寵物用品公司

有咩消息?